有冇人隻手凍撚過冰但係都仲喪出手汗

係咪戇撚鳩
就黎凍撚到可以用黎做冰箱都狂出汗
手汗真係煩撚到一個點

手腳

我

中咗武漢
小心保暖
好撚凍喔

好耐冇出過去喎